[突發］阿仙奴以破紀錄轉會費簽入奧巴美揚！

Arsenal have signed Gabon striker Pierre-Emerick Aubameyang from Borussia Dortmund in a club record £56m deal.

The Gunners had two bids for the 28-year-old rejected by Dortmund before agreeing a fee that eclipses the £46.5m July purchase of Alexandre Lacazette.

Dortmund agreed to complete the deal after striking a deal to sign Chelsea forward Michy Batshuayi on loan.

Arsenal said the 2015 African Footballer of the Year had joined on "a long-term contract".

爺爺